GME 理性SH區3 - 放心入黎無癲狗唔會咬人

又準備開市啦
升升升

今日實上返150

係咪理性嘅人已經放哂

尋晚經唔起風浪放曬了
如果都係同一個舞法 今晚望AMC到15走曬執返身彩就算

💎🙌🏻💎🙌🏻💎

Hold緊筆閒錢
有咩野睇叫我

無乜力

老老實實 真係理性嘅人唔會玩gme
利申:SH中

無啦啦變左sh
明明叫人走

下？

今日人數好似少左咁

今日玩法似係班大戶rangebound縮IV質殘D long put

上禮拜一Hold到依家
買得緊係想搏一搏 正股驚閪

均價164

大家仲有信心上到幾多

真, 同路人

call put雙殺

本身真係想支持wsb
點知星期四之後件事變晒質
唉屌 世界好黑暗

依個comment不得到 都唔知係邊個唔識玩想去搵快錢 痴撚線

其實今日個main post一路玩緊膠
已經唔洗理 冇人會認真

唉！唔好理，今晚睇怕都繼續磨⋯

有冇人知唔知點解TSM跌乜
我129～130入左，入完就跌，頂佢個肺

大家點睇 gme有無機會升返

冇啦～多貨就止蝕啦，少貨等到星期四五睇下有冇奇蹟。我就蝕住走曬了

最慘係有一班人all in 嘅人唔識認輸
每一秒升跌都可以幻想一堆解釋
成日話寧願輸晒都唔係保住個本再翻身

GameStop Appoints Chief Technology Officer
Announces Two Additional Executive Hires to Support Transformation
GRAPEVINE, Texas, Feb. 03, 2021 (GLOBE NEWSWIRE) -- GameStop Corp. (NYSE: GME) (“GameStop” or the “Company”) today announced that it has appointed Matt Francis to the newly-created role of Chief Technology Officer. Mr. Francis has a start date of February 15, 2021.

Mr. Francis brings more than two decades of experience in e-commerce and consumer technology to GameStop. Most recently, he was an Engineering Leader at Amazon Web Services. He previously held senior-level technology roles at companies such as QVC and Zulily. At GameStop, Mr. Francis will be responsible for overseeing e-commerce and technology functions.

Additionally, the Company had made two other executive hires:

Kelli Durkin, Senior Vice President of Customer Care – Ms. Durkin, who previously served as Chewy’s Vice President of Customer Service, has a start date of March 1, 2021. She helped establish the world-class customer service operation that positioned Chewy to achieve a Net Promoter Score of 86 in 2018. In her new role, Ms. Durkin will oversee all customer service and engagement initiatives at GameStop.

Josh Krueger, Vice President of Fulfillment – Mr. Krueger, who previously held senior fulfillment roles at Amazon, Walmart, and QVC, has a start date of March 1, 2021. In his new role, Mr. Krueger will oversee the management of e-commerce fulfillment centers.

禮拜一到三可以無視 主要睇四同五咩環境
橫掂出面都閪冧緊 Hold多排都無妨
之後又可以特價入返其他股

Tsm買完 一年後先睇就睇

咁我呢呢買得果一萬幾千係未熄機唔好望算
定上130～135放左賺果一千幾百之後再等？

果幾條主力痴線佬
痴到好似玩膠咁

唔熟股票既人
一律建議買完SH
一年後攞返出嚟睇點都升左
$TSM 就真係可以💎🙌🏻

又跌 係咪準備SS

屌 今日又short ladder

坦白講 呢隻股真係玩完了
放淨3股做個紀念提自己下次唔好貪心
重新出發搵其他靚股
多謝各位理性SH嘅朋友 呢幾日玩得好開心

呢個幾搞笑
#231

GME 134

好正
係咁陰跌一日冇20蚊

都係果句
星期二果日跌穿100已經唔使諗

btw..
我仲有隻Amc 50@10 唔知走唔走好，係8-9妹下妹下 可能SH 到疫苗完佢靠業續上返去算

NOK 都係⋯40@4.5，咁少錢唔怕啦，但可能今日跌穿4蚊，我望佢會升返$6

典型老散心理

你個廢淡，ss根本未到，繼續sh

如果我cost 係 under $50 就唔怕
但cost $100 above ge 算啦

就黎跌穿埋50啦
50真係唔怕咩

呢條chok人拎呢啲陰謀論炒股

我5@200入 $100走曬啦
玩少少 但咁樣畀人撚法心情唔好

Gme 135都無人開post

黎啦黎啦
Gogogo!!!

班邪教又開始黎料 推返自己呢個post先

其實肯離場未
明明個雞棚都塌左

邪教post到依家仲係咁好笑
抵佢哋比人恥笑到依家